Anastasija Jefimowna on kohtu ees kärranud ja kohtu laua peale löönud mis peale 
Kohhus mõistis
Et temma 24 tunni peale kinni saab pandut
/: Otsus kulutud; eestkostja Maksim Tihomirow:/ ja naene kinni pandut:/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
